Martin Rambi
MM-15

Grupikaaslaste leht



EDIT:


tegelt nüüd vist peaks kõik valmis olema

tööaeg: 19:07 - 21:31 (2 tundi ja 14 minutit)

osa koodi on küll testimata, kuid peaks toimima

kujundust ma ei hakand tegema, kuna see polnd tähtis